大家係屋企群組 公司群組Cap定圖 等班中國人冇得走佬

全球反中，收緊移民政策係可預見

親中派，藍絲冇咁易離開香港，

離開咗嘅，都可以比人掉番中國
既然佢地咁外國，緊喺要番祖家享受中國人榮耀

大家可以Cap定群組嘅圖，仲可以碌音 拍片

再係Send去佢地所移民嘅地方嘅移民部

強制其國內有咁嘅移民，有咁大國家安全隱患

救得一個離鄉別井嘅中國人得一個

拯救中國人計劃

快d cap佢老母

推

push

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

支持

中文OK ?

Push

absolutely yes la

推一推先

寫啱名

強調

支持藍屍永續中國人

支持過警暴
支持過出黑社會打示威者

都可以report
一定要有條友真姓名,條友當時用中文都可以report(外國政府有中文team)

維護世界和平

支持過中共打壓香港人

推 最撚鍾意搞鳩人架喇

我地係幫助中國人回家

喺公司錄音 第時連埋個藍閪個人資料逐個人名send email去等佢地自己解釋把聲係咪自己

睇下佢地FB share啲咩

睇下邊撚個喺fb屌過黃絲